6點鐘要起身

仲未瞓到 係咪唔瞓好啲

聽日考試 都未訓到

你依家瞓起身會好辛苦

Btw視乎你一陣做咩

普通返工返學去街就唔瞓都可以

考試presentation interview就最少都瞓兩個鐘

如果唔係你喺緊張關度會load唔到個腦

而且容易做錯決定

公司啲濕尻培訓班

溫好書未 加油

喔依啲濕鳩嘢唔瞓都可以

諗緊食咩早餐

老麥有早餐啦

失眠留名
點解要有訓覺呢樣野

想食麥記

唔係4點先有咩

我都唔明 愈夜愈精神
雖則無嘢做

如果想開心為什麼需要等

等多陣5點先

唔使返工/返學？